catgirl直播不推文討論區(6)

呢個網好多C豬嘢睇

[size=4]C豬式language
Live > likef
Netflix > netfax
Balcony > bar-cony
Dumpling > dumu-pu-land
Wasabi > wasapi
AEON > A昂
lemon > 哩望
ribs > wibs
marshmallow > marshall
Victory monument > victoria moment
Garlic > 加Lee
地道 > 道地
孜然 > 茂然
舞茸 > 舞耳
石垣島 > 石恒島
泡打粉 > 抱打粉
牛肩肉 > 牛根肉
飲飽食醉 > 飲飽慾醉
明爭暗鬥 > 你明我鬥
唔係你死就我亡 > 你生你亡

C豬同ken小劇場(from likef)
1. c豬扑嘢時 攤係張床做死屍等ken自己郁
ken個無奈樣

2.扑完嘢 c豬鬧ken咁快完事 話去廁所屙屎
Ken個無奈樣

3. c豬想扑嘢 發姣 但ken完全唔想理佢嘅無奈樣
ken差未一掌打埋去c豬塊面

4. Ken真係好好 帶住身患重病嘅c豬周圍遊歷
哭𠹌左 有無捐款熱線？

欣賞c豬靚相時間(其實c豬唔算肥)

介紹番C豬兩位忠實大觀眾兼大金主兼C豬channel管理員
1.馬丁Martin

2. Linna

重溫C豬likef討論:

catgirl直播討論區

catgirl直播討論區(2)

catgirl直播不推文討論區(3)

catgirl直播不推文討論區(4)

catgirl直播不推文討論區(5)

我愛c豬

食緊飯睇c豬條新片差啲想嘔

又講自己d m

想當年

個整合好正

我睇緊c豬新片

終於有整合
樓豬ho ball

好sweet 個陣c豬個樣似返個人

新片c豬真係勁醉

條片佢最尾喊係咩料

lm

佢條片有條題目係問ken上次品嘗自己子孫係幾時
Ken答佢唔係好鍾意自己果啲
係咪即係平時有食開其他人果啲

唔該樓主整合c豬d野

係咪因爲我地所以喊

唔洗

頂
個三張圖

其實可能佢真係好唔開心呢

佢完全唔介意人地知咁

越睇越覺得心up
快啲分手算啦

屍豬係咁挨落ken到
Ken都完全冇反應

仲有同佢講i love you都冇反應

Cg 建議你唔好再mon post

仲有gv

CLS
點解仲可以唔分手

再mon棧自己唔開心

佢應該真係好愛亞ken...

Cg真係好鍾意Ken
但Ken根本冇曬Feel

新post lm

啲人成日話咩cg拗直Ken 但係其實Ken都Bi得好明顯

同意 cg分手做返朋友啦

Cg泰國嗰個晚餐likef話泰國同香港其實冇得比嘅
但佢都係成日攞泰國同其他地方比

佢有條likef話$80泰國提子同日本晴王有得揮

Ken同邊個玩羞恥play

我都想知

男ex

Or sp

一開始就一嘢隊哂成杯

唔開心特登賣醉

Somersby 佢地讀到 summer buy
媽呀 睇下杜小喬個廣告先啦

青檸汽水又真係幾好飲

好撚核突
其實ken擺明係0仔
Cg改同ken做好姊妹仲開心啦
反正都要自己玩
有乜所謂喎

點解會試過自己啲子孫應該m底？

佢地都好似有名冇實咁

男男好似興咁玩
之前有個gay fd有講過下
濕吻時咪食到

其實ken而家個心態可能真係當cg係好姊妹
反正又冇屌

呀ken好唔情願咁

可能咀咀都唔咀

Lm

連尋日用咗飛機杯都講...

好慘呀cg 比佢愛既人推開係一件好傷心既事 適當既時候就應該放手

Cg要改變吓D性格
唔係真係bye bye得
如果ken對你咁重要的話

人地鐘意男人.....
睇得出ken 呢一刻係為左錢而屈膝
希望有一日ken 好似香港咁光復到

成條新片都睇到好尷尬
都唔知拍黎做乜春
cg真係好無安全感 好不安咁
連ken同人講秘密佢都喊

真喎
Ken話一星期前同人咀過
Cg話佢講大話

其實無人想知佢地自慰同用飛機杯

真 睇完有d唔開心

我睇完新片
反而有另一個睇法

我覺得ken似係當咗cg係好姊妹
尋日用飛機杯都照講
幾時同人咀咀又照講
根本唔當cg係女朋友啦

愈睇愈老尷

cg會唔會想做sp多過做姊妹

佢真係以為泰國先係佢家鄉

佢地為左減少開likef
格硬拍片拍到依家連幾時打飛機都講埋

有冇諗過阿ken 唔想

人地話的pad thai係蛋包粉，佢屌人地咁講係侮辱左泰國菜都cls

Cg似真喊

cls果然係垃圾口

ken勁唔情願

個字幕做乜

頭先睇未有字幕嘅

我好鍾意日本，我對日本的生果真係念念不忘

我都係日本是最好的

我頭先睇都笑撚左
但睇到中間又冇左字幕

我都覺 ken仲要笑住咁話佢痴撚線做乜喊
好hurt

咪撚玩啦，$80食到晴王級
咁點解唔見香港賣泰國生果賣到好貴

重溫緊佢哋的舊片，唔敢睇新片

KEN 其實都做到好出面
係CG死CHUR

唉 兩個都辛苦

唉 睇到好心up
Ken應該曾經好愛佢
但而家已經無晒愛
一齊可能只係唔想傷害cg或者無咗個辛苦經營ge channel
佢而家先廿幾歲
何必要搞到自己咁卑微
如果cg有mon post
希望你認真考慮吓減肥
就算唔係為健康
就當係執吓個外形
先留得住男人個心
留唔住Ken
都可以有本錢遇到下一個更值得你愛ge男人

利申：忠實fans變hater，但唔忍心見到一個睇咗咁耐he youtuber搞成咁

放心
呢度全部本身都係FANS變HATERS
有MON POST既KEN, 你deserves better, 唔好浪費自己最黃金果10年

借酒消愁

我睇其他嘅做泰國旅遊嘅Youtuber係會去唔同嘅省 睇唔同嘅節慶 識講泰文 內容好豐富
不過cg忙住剪片上字幕 7-11likef 當然唔可以好似其他人咁玩法

條片得catgirl 好high咁 ken係應酬嘅笑

真係啱，cg真係要執好自己。為左自己健康都要。
但之前話佢生日願望係想30歲前死好sad

睇完會好心痛

搞到今晚都冇心機笑c豬bb

我都冇咩心機咁做

佢地應該好耐冇扑野
各自玩玩具同飛機杯

仲有阿ken話佢一個星期前玩過羞恥play!!!!!

成段片啲氣氛都咁古怪。 好似扮恩愛又好陌生咁

同佢男ex玩呀？

Ken好多答案都似是而非咁
I mean可能好多問ge答案係佢個男ex/ sp
但想誤導觀眾係同cg
好慘

唉 cg好慘
睇完條新片真係唔想再笑佢
想佢自愛

真

但點講佢都唔肯聽

其實係ken負責剪片喎
係咪ken想試水溫？
我懷疑cg根本未睇過條新片
可能只係諗咗個標題
其餘就點ken去做哂
所以唔知新片係咁奇怪

明明氣氛好尷尬
但格硬爆笑

真
睇完唔想笑佢
勉強無幸福， 無論係cg定ken , 都要愛自己，做d對自己好既事， 格硬走落去 , 只會傷心情緒化，無左sweet既chemistry, 產生磨擦，愈來愈計較，開live繼續起晒槓屌柒所有人，如果想以拍片維生，咁樣只會屌走一批觀眾。就好似佢呢一年既mode

想問泳池相 cg係咪飛釘？

其實我覺得佢冇食過晴王

ken仲要趁cg醉
話終於等到呢個時候問佢 上一次諗分手係幾時？
個感覺似係想cg主動提分手 而一直拖住cg咁

佢自己都答左唔想quit youtube
應該係呢個原因先keep住係度

其實點解佢地要喺片度懶恩愛

硬係覺得ken好驚cg睇佢電話咁
佢每問完一個問題都會即刻收埋個電話

如果ken係真心咁期待同有心準備呢條題目問cg都幾賤下
Cg答完嘅反應好似都後悔自己竟然會有想分手嘅念頭 仲要同ken講返 i love you

大家都覺得係想比ken ex睇

ken 完全冇反應
有反應cg 一定cut落去

唔知點解條片比我感覺佢地似好姊妹多過couple

唔覺恩愛
反而覺得ken有心被自己個ex睇
啲字幕真係好重心計
有啲仲特登講到明唔care cg咁

我冇睇咁多佢啲片 亦都冇睇佢地ig個啲 想問下佢地之間關系究竟係點？

點解條片下面仲有咁多人話「好閃」
佢d觀眾智商係咪真係低d??
成條片勁多hints、又尷尬到咁都叫恩愛？
仲要無乜人話佢地好假
唔怪之得養到馬丁、連那嗰種垃圾死忠出嚟啦

Ken佢有好多特別僻好 都幾爆

吞精呢下夠爆
cg應該接受唔到佢幫個ex 吞精

但佢又會主動問

就係囉
我懷疑cg都冇睇過新片
可能淨係諗咗個標題
其他點ken去做哂

之後ken成條片剪下又加下字幕
兩個人似好姊妹
Ken仲講埋幾時同人咀、講秘密、玩羞恥play
有啲都係一星期前
如果ex同ken一星期前見過
睇到條片都幾冧

邊忽閃

佢班所謂嘅忠粉究竟害夠Cg未
係咪唔識分定係唔識睇咩係真感情

舔腳趾應該係玩羞恥play嗰時舔

我覺得條新片有心拍俾個ex睇
似係ken話俾ex聽
平時同cg冇親密行為

ken ex係邊個?

曾經係幾sweet嘅情侶
但後來ken出軌 對象係男性

無人知
淨係知係男人來

ken好似一野推開左佢...

咁依家係同返屍豬一齊定點？

係

冇分開過
但睇得出ken根本唔愛cg

男人,之前佢地去蝴蝶灣bbq, cg 話個ex 扮女人黎撞佢地😂😂😂

應該ken想純粹partner關係經營呢個channel
但cg就仲想有得mount

好變態

扮女人
唔怪得cg咁緊張 跟蹤埋佢哋

佢副身型玩跟蹤又誇左d 😂😂😂

可唔可以唔好用emoji

😅

其實正常你條女咁樣挨埋黎 你點會一野推開...擺明就係唔愛啦已經cg面對現實啦

同意，好多都會錫一啖
至少都親密既
新片個氣氛好尷尬
睇完笑唔落cg

扮女人係指一開始ken同佢ex上網識
個陣佢ex扮女人
約出黎見面之後先發現係男人
但ken唔介意就繼續同佢發展

Bbq單野係個ex過去撞佢地姐

原來係咁

係大尾篤BBQ
個Ex冇扮女人呀

新觀眾嘅我真係唔覺得佢哋係男女朋友，睇左近呢幾條片都發覺佢哋唔係咁親密，正常男女朋友會多啲挨身挨細，但佢哋企埋一齊時會行到好開，食野更加係分開食。
所以好好奇佢哋真係一齊過？定扮情侶檔搵食炸

之前係真愛嘅
宜加就只係名存實亡嘅情侶

食野一齊 ken會餓死
但我諗係一齊既 以cg咁既性格 要用錢買花扮情侶實話唔抵
所以我信以前應該真係鍾意
但只係其實應該真係好難可以對住佢長期都有feel
性格太差

條新片入面ken仲好強調自己個人冇咩感情，好似好多野係想借條片講比cg聽

你地記唔記得cg係泰國既餐廳食野
俾個侍應黑面之後勁嬲
係咁彈啲嘢唔好食

邊條片

同香蕉男 肌肉男嗰條片？

成件事好可悲 其實會唔會因為cg不嬲希望30歲前可以死，而家都淨番幾年，所以一直人地叫佢戒口注重乜注重物佢都唔想理，到而家有感情問題佢都想逃避，同ken一齊埋呢幾年就算

佢到30歲真係會選擇結束生命？

有啲人有絕症 想生存長久啲係呢個世上 反而有人就想趁早了結自己 真係好諷刺

睇完新片
成段片c豬起到自high 扮冇野
Ken好明顯冇哂感情

佢講過唔會自殺㗎

佢性格真係好難頂
出黎旅行應該開開心心
去泰國呢種物價咁低ge國家仲乜都嫌貴
買廿幾三十蚊榴槤雪條都話貴
其實同佢去旅行咁樣都幾掃興

同埋我覺得c豬笑得好似肥姐
想留住男人個心
唔係嗲下就得 可況自身條件缺憾
不如認真執下自己外表 學下談吐 照顧自己
老土講句 自己唔自愛 人地點愛你
等佢真係離開你嗰陣 唔好都係覺得c豬一事無成

咁點ensure30歲死到？

Feel 唔到ken有愛
只係見到c豬死纏爛打 ken講真話都仲可以笑笑口自high

想問大家黃金海岸係發生咩事

其實如果佢對住ken無呼呼喝喝佢都唔會留唔住啦
佢地一開頭一齊唔通ken貪佢外表咩

每日飲三杯手搖嘢飲

大家佢9 up下 唔洗咁認真話過唔會自殺

照顧好自己係基本野
依賴人又獨裁小家 又做唔到小女人嗰種小鳥依人
Ken 一講有同其他人講秘密 c豬即刻忍唔住爆喊
唔怪得前兩日佢地開likef 怪怪地
Ken如果係0仔 有時都想比人愛護同照顧
唔想長期成個看護哥哥咁照顧長期病患者咁

佢真係差唔多屌足成程

其實佢夜晚食第二間都仲屌緊

同佢去好撚無癮.. 食food court

新片連早幾日自慰都講出嚟。。搞到我即刻聯想到畫面 頂

佢想姐 冇話一定要嘅

睇完新片，發現ken應該鍾意ex多啲
對屍豬可能已經無愛無性
quit左屍豬佢啦ken 放生自己

唔知點解睇完新片覺得好sad
特別ken推開cg隻手

係
對cg真係又愛又恨
唔中意佢性格咁閪 但又想佢好
可能睇得佢d片多有親切感

Ken好似等緊cg講分手
而Cg好似都feel到咁
所以就算ken點對佢
佢都扮豁達
希望我係get錯啦 好sad

Ken個sp係咪就係佢個初戀ex?

但cg都冇諗過要去改變自己挽回ken

睇佢哋啲片會令我懷疑人生 以為自己先係錯個嗰

likef講架? 見po都有講

咁癲

佢ex咁戰鬥格

放心啦
佢唔會有勇氣自殺

我記得 係間好道地嘅餐廳
坐張大圓枱 好似得佢地兩個去

其實冇觀眾想知佢地自慰同用飛機杯
點解cg做人冇filter

佢其實知唔知「做自己」嘅大前提係你個「自己」要socially acceptable 架
而家咁撚樣 好似做小丑咁
都唔係笑佢定抵佢慘好

後半段係咁話間餐廳唔夠道地

我覺得唔應該呢個時候仲刻求對方
cg放手啦 如果ken真係唔鍾意你

其實聽到佢地講自慰/飛機杯覺得好嘔心
呢啲野唔洗公開俾人知呀話, 都無人想知囉

真 聽到都呆左

其實個時啱啱睇都有懷疑ken係咪gay點知真係

個時好多人問佢地係咪男女朋友 佢地唔會回應
而家每條片同內容都會好強調男女朋友

佢咁撚肥 會懶到連自殺都費事去

佢邊夠膽死
平時又怕痛
煮嘢食都驚啲水/油彈親佢 嚇到wewa鬼叫

見佢bbq條片燒條報紙透爐都鳩叫左好耐

我都聯想到佢好誠實

有種感覺係ken特登剪埋入去
可能借條片同ex講

一路食lunch一路睇cg舊likef

用把口屌就叻
之前有次likef有隻狗吠佢 嚇親佢
CG係咁屌隻狗 之後屌埋ken話隻狗嚇親佢呀ken勁無奈

有本事就自己捉住隻狗嘛

隻狗見到佢咁撚大份都嚇親啦
咁都屌一餐 咁驚狗唔好出街囉

隻狗好無辜
見到陌生人，吠兩聲好平常姐
大人大姐同隻狗計較

洗碗都驚

有時佢講笑咁拍下阿ken
都幾驚ken會骨折同內傷

:點算呀 我會唔會死架？ 呀！！！！！

狗：咁肥膩 不了

睇完cg d 片 變心理學家
齊齊分析cg ken嘅心理活動
好有趣

今晚有冇likef? 宿醉咁耐定阿ken去咗搵ex?

小學生去bbq 都唔會大驚小怪

留名

C豬有冇諗住由日常生活入手
學下最簡單嘅執屋、清理下啲野
試下學下新技能
有時會諗佢綁唔綁到鞋帶

坐係到都扯蝦點執屋呀

遲d肥到剪唔到腳甲

連去飲茶ken幫佢加水佢都鳩叫驚淥到佢

想知係咪ken覆

飲茶連舉手攞張點心紙都驚

餐廳音樂開得大聲都唔敢叫人熄細

係咁係likef到ee哦哦 要叫呀ken幫手

如果ken走左 啲腳甲好似狼人咁

衰啲講句 庇護工場啲人可能有常識過佢

真心我都想知佢有咩家務識做
連洗衫掠衫佢都係推阿ken去做

識得用個口清理食物

上個post講起cg同q仔食泰菜分4件椰汁糕個likef
頭先睇返個likef真係好肉酸
ken仲話將1舊仔椰汁糕分3份share
勁小家

q仔似係廢事做到咁肉酸所以讓俾cg同ken
cg仲要係咁問q仔：你真係唔食？真係唔食？

我都有睇呢個likef睇到o左

我就係睇咗嗰次likef見CG屌狗又屌KEN開始unfol佢, 覺得佢性格好閪
不過見佢而家同阿KEN咁樣又覺得佢好慘....但又好矛盾, 唔係話幫KEN, 但CG個格咁樣又咁不修邊幅...就算好有愛終有一日都會忍唔到啦。CG又離唔開KEN但又唔肯改變自己 (Both 性格同外型)
希望CG有一日會覺悟啦...

笑左

睇返 好撚肉酸呀真係
仲問話：你食我咪切三份，唔食我就同ken一人一半
Q仔話唔食其實都係唔想咁肉酸計到咁足
呢啲餐桌禮儀cg同ken都唔識
真係好失禮

今晚有冇likef

帶個磅出街計埋一人食幾多gram先公平

過門都係客 讓比朋友先基本禮儀啦

同意
真係好撚肉酸
真心天生一對

佢出街最好帶部攪拌機
將所有嘢打碎
再用量杯分

反正佢都就咁吞

屌其實真係好肉酸做到咁
Q仔應該都幾尷尬
正常人點會計較咁多 個一舊糕仔仲要分三份真係食都唔過癮啦
成件事好小家 真係唔明點解要分到咁
Btw大約live幾多分鐘 想睇返

睇到了
屌Q仔客套說話 大大方方叫搵個人食多舊
CG即時勁快咁話 你唔食既話我同KEN分囉
屌好撚尷尬 成件事真係好肉酸

1:39:10

多謝上面既ching 笑死

真係好肉酸
食件糕都要切三份

瑕疵->茶疵

綁唔到應該因為肥得濟彎唔低 頂住左

咁鬼細既糕仲要切三份
CG仲要問q仔你係咪唔岩食

做人要咁計較真係好辛苦

仲要問咁多次
唔通想人答： 唔係呀 食件咁細既野都要分3份 你食啦乞衣。先收口咩

我敢寫包單
共產黨收皮果日CG都唔會考慮自殺

cg呀媽有買過濕疹藥比佢

LM睇CG又HIDE LIKEF

大家點睇佢asmr條片

應該會 大家有得睇好睇

唔睇樣就ok既

整一丁個條片，最尾佢買咗枝1.25嘅午後紅茶應該係街飲

諗起都驚 糖分多到

屌mean到

佢仲要話q仔拮舊椰汁糕嗰時好似捽碟咁
ken個樣好尷咁，q仔都冇理佢

唉 佢真係滿咀屎尿屁M 成日講淫嘢
好心收斂下 真係好核突

正常碟野一黎到 夠分咪一人食左一舊先
點會食都未食一黎就問4舊點分
其實一百蚊就有部迷你blender 岩晒比cg 解決煩惱
100蚊夠唔夠抵

佢都ON99, 想30歲死就可以真係死咩?
佢而家搞到咁都唔注重下健康
到時有病但又死唔去 辛苦果個都係自己咋

100蚊太貴
佢話自己好慳架

佢一日唔飲嗰啲手調飲品 已經買到
之前個live飲咗三杯？

cg一日食一餐乍 飲三杯唔過份丫 唔係點補充水份

佢地2019年個直播精華入面
應該係cg屋企食緊野時屋企人突然返黎
2個個樣超尷尬 但又唔係做緊d咩 只係好著通咁食野好似淆淆地咁
之後應該係cg阿媽扔利是俾佢地 勁奇怪

我諗佢有少少唔識聽人講野姐 可能少同人相處

有link ma

明明屍豬都唔係直腸直肚嗰種人

有啲人真係唔識聽人講野 見唔少 難聽啲講 係on 9囉

0:42開始

啲唞氣聲

唔該晒 佢地應該怕醜 同埋cat girl 應該屋企地位低低地 先扔俾佢 俾Ken 又唔會

係啵
真係扔比cg
都幾慘 好似外人咁
有無cg其他屋企片睇到cg平時點同ken係cg屋企瞓?

有埋link勁正

我睇到都覺得佢嘅心智真係小學生程度 十足十啲細路啱啱知道性方面嘅知識周圍講 乜都扯埋去講

cg訓床 ken鋪地下訓

小學雞咁

同一條片

原來係咁瞓

間房會唔會太逼
點解都要一齊瞓

cg話自己有驚恐症要人陪先瞓到
但驚恐症唔係咁架囉

利申：燥鬱+驚恐患者

聽佢亂up啦成日誇大D嘢嚟講

其實冇人信cg真係有呢啲病
佢吹水姐
應該得濕疹先係真

其實驚恐症係點

我都有躁鬱加驚恐
驚恐係隨時隨地都怕死，係直頭唔敢瞓
但講真佢似有躁鬱，情緒大上大落咁勁

屍豬做下效果姐

佢脾氣好臭

好掛住cg既likef

辛苦絲打
我好少少 我因為鬱比較嚴重所以唔怕死
但一喺我覺得狹窄/多人環境會無法呼吸甚至暈低
我係燥鬱偏重鬱+重焦慮+一般驚恐
我覺得佢唔似燥鬱
似係單純個人比較任性同attention seeker
成日想好似好爆咁引人注意

我最勁個排唔敢出街架你可以stalk我post睇 全天候都panic attack
躁鬱就要睇下自己邊種形態，我係重鬱加輕躁+強驚恐
btw,cg好似講過自己有抑鬱

好慘 一嘢扔落cg食嘢個兜到屋企人咁仆街

我都係 可能要等到星期五先有

ken都話過cg講野誇張

比乞衣咁

覺得佢應該成日同呀媽鬥氣，之後向佢呀公面前篤佢呀媽背脊個的人黎

cg見到老母返黎個樣似係心諗
唉屌 仆街喇

係cg都好唔gur咁

邊條？

仲有
Ken比人唔小心當咗係員工
有九折同送飲品
Cg話好唔公平 點解我無咁ge福利
Cls 咁都要唔抵得人
明明ken嗰個餐佢都會「試食」㗎啦

利申：明明講咗唔想再笑佢
但你哋講起d舊片又搞到我好想拎番出嚟回味同恥笑

好尷

我都聽到‘唔公平’即刻醒一醒

比人當咗係員工
笑咗

但係cg同佢媽講嘢把聲好嗲

我都覺得佢淨係比較任性同脾氣差

可能屋企人唔中意佢拍YouTube
Cg冇拍youtube
經濟上靠屋企人
飲食先可節制下

如果靠到youtube賺錢，cg分分鐘30歲前死
講真，我係佢屋企人都會咁啦
養到個囡廿幾歲
由得佢暴飲暴食拍youtube 都唔理咩

可能純粹唔想阻到鏡頭 聽佢媽把聲又唔係好西
利申 9估

覺得佢情緒大上大落似係同個世界鬥氣咁
雖然話做自己 但又對大眾意見好敏感
即係佢係咪自己潛意識都係用緊大眾嘅標準 但又因為自己做唔到所以咁噪？
如果佢真係唔care外表 就唔會起哂鋼咁拒絕傾呢樣野

雖然我都有份狙擊屁豬
但我就咁睇條片，屍豬唔似同佢屋企人關係好差
起碼大家有對答好聲好氣
扔利是可能純粹屋企人唔想入鏡啫

我同意呀 同埋如果我係佢家長 都會想佢搵自己事業同埋重視自己身體多啲 唔想佢後悔
好多家長會覺得youtuber 唔夠長遠 反而當興趣玩下就ok

其實有邊個父母唔錫自己仔女，我相信佢哋一定好關心cg身體

同意 似唔好意思同怕醜多啲 佢屋企人未返之前都幾high 但一返就收晒線 係壓抑自己情緒多啲

整一丁姐係邊條片?

如果我屋企人返屋企見到我拍緊片
我都會即刻收斂返

真嫁 好多時你見到啲人話屋企人唔撚錫自己etc 但外人睇 係錫既 個差別就係當事人既取態同埋需求
有啲撚樣缺愛缺到仆街 俾極都唔夠

人地都係想佢好佢又唔聽人講咁

簡單來講 CG除咗對ken同觀眾likef時可以大大聲屌之外
對住其他包括街外人朋友屋企人都係會淆底

仆過街就識大嫁啦 好多人都要仆過先大
不過佢都27歲啦 唔係細嫁啦 要學識聽人講嘢 識睇場合講嘢

我覺得同佢做全職YT有關
返工邊會咁樣屌客屌同事甚至係屌老細

可能到cg病到行唔郁
又有肝病、又有糖尿病
到時候先識珍惜屋企人既不離不棄

老實講，佢27歲仲過呢種生活
晚晚3、4點瞓，一起身食一餐又暴食
又食宵夜甜品
身體點捱到啊
仲要冇做運動
我諗遲下可能上身重到，令下半身有關節問題
數下數下，我都有啲sad
可能好快就冇cg bb睇

我都仲想繼續睇佢啲片

其實大家都真心為cg好

真 cg講啲嘢 打返個7折就啱

佢之前好似番過全職架

兩睇啦 到咁既時候先識醒 都唔錯 但要花好多時間
早啲就更好啦

我睇番耳膜個條片
阿ken都覺得佢太誇張 似狼來了

點止呀
仲要自私到爆

On 9 囉 唔算太自私 不過佢都有優點既 我覺得佢好天真 係單純既

優點：天真、無機心、黃、專一
缺點：脾氣差、無禮貌、貪心、斤斤計較、好食懶飛、污糟、無知、淫猥

歡迎更正及補充

優點可以加返有衣食

優點:行動力高(ban人ban得勁快)
缺點:浮誇，自私，自我中心，

笑出聲

笑死
話佢污糟人地潔癖咖

行動力高好似形容緊discovery channel 啲獅子老虎

咁加埋環保
唔止食物上着衫都好環保

加埋敏感
C 豬接受唔到某啲字眼

仲唔係有領導能力！坐係到成個大老闆咁點人去做野

睇緊泰國午餐likef
佢地真係好似乞衣
食啲20baht嘅飯係咁講好抵好正

好道地呀～
都係優點黎既，易滿足

應該方法3 最公平
不過根據CG公平法 應該1/2

每次一有唔開心就會睇cgcg bb你幾時開likef啊

係個likef切個包果陣就係用第一個方法

美祿>米祿

有冇人有睇佢賣洗頭水廣告個條片

成條片佢係咁呻淫 睇到好不安...

泰文講法 上次聽過個姐姐講

之前睇到佢呻吟個part冇戴earphone 比屋企人以為我睇av

其實唔明點解佢沖涼嗰度要咁樣叫

明明隻雞翼已經食完掉咗落袋，點解仲要撩返上嚟損
有冇咁餓

同KEN SHARE一碗楊枝金露
佢自己一個食哂D芒果, 得返D汁俾KEN食
咁都唔自私?

心諗佢做乜鳩 有冇欲求不滿到沖涼都要叫

係好衰

Cg公平法

cg永遠係最公平公正

我仲處於一個戥cg傷心嘅狀態
全日淨係mon post 唔敢吹水

你睇番d舊likef可能就可以回復番個心情

我都係

今日第一日 全日冇睇過佢啲片

沒有c豬的一天

情緒,脾氣都係照顧自己嘅一部分
脾氣差 心情暴躁 人際關係好極都有限
如果無咩朋友支持自己 遇到少少事又會好挫敗 惡性循環

本身我都係
但睇多一兩個likef又覺得佢真係好西
忍唔住講

希望Cg星期五開Likef
帶啲歡樂比大家

負評錯sorry 我都覺淨係唔想入鏡，關係差利是都慳返。cg同媽媽講野把聲都好溫柔啊，溫柔多啲呀cg

Lemon = lam亡

CG去嘉道理農場都會俾人當係員工

同埋佢成日食肉下 lur出嚟 再擺返落口食

張圖個頭好亂

係半秒內嘅事所以要好留心先睇到

拉絲呀！！！！！

睇返佢以前個樣同依家差好遠下，成個感覺舒服好多

乾淨d

sor 呢個真係笑咗
Ken 要做埋佢工人

形容得咁details
不過呢d就係佢地嘅特色

廁板咁大個窿都痾唔中？
就算係都自己抹啦

係屎都要幫佢清
btw ken仲有話c豬平時痾屎痾尿都唔會關門
諗起有時likef c豬去左痾屎然後ken係度食緊嘢
真心respect ken

係囉點解唔自己抹番

屙尿唔閂門都算 屙屎都唔閂

佢真係太真性情做自己

所以佢一直傻傻分不清

呢條？又講m又講屎

係呀 半條likef講緊食嘅嘢有幾平有幾道地 半條likef講m同屎

其實c豬係咪冇著底褲

下...點解唔自己抹返
ken好撚慘

睇完佢哋啲live更加覺得佢兩個好襯 物以類聚

但c豬都幾閪，明明老母返自己屋企，都要畀人問「你哋唔係食飯咩」「你哋平時唔係10點返咩」好似返屋企係阻住你咁

你同佢定都得嘞佢肯定係失戀更加暴食嗰種

大家都係咁撚cheap

好好多

CGaper Lunch

諗起之前有人話佢係肥倉鼠，笑死

你真係金睛火眼睇likef痴鬼線

佢唔係話去泰國嘅話皮膚會好好多㗎咩 但見佢狂r

:刮刮刮刮

R痕ASMR

聽到自己都痕痕哋

可能佢驚坐爆馬桶

噁心

自己屋企都要凌空屙屎？？？

凌空屙屎即係咩姿勢
好似好攰 難怪c豬次次屙完都喘曬氣

懶潔癖？ 不過都好既 如果我有屋企人係咁樣
我都唔想坐落個廁所度

應該會好似練squat咁
Cg對腳嘅肌肉應該都幾發達下

成野唔合埋口jap jap jap妹下妹下

咁cg態度又冇唔好，應該係屋企人講左出街佢地先做likef，點知早咗返佢驚訝問姐

好樣衰 你行到出街 邊有人咁食野

佢係屋企都凌空呀

一齊食飯人地咁食會冇哂食慾

人地會覺得係家教問題

但睇c豬啲食野片會增加我地食慾

訓練腿部肌肉

咁佢本身同正常人都好唔同嘅 .....

好想俾吖Ken食我啲精

佢講嘢個feel好似以前冇個肥妹叫肥豬小姐miss coco
有冇人睇過

CLS真係好自私

好想知佢係屋企邊個幫佢清屎 呀ken唔係屋企喎

GEM嗰個？

係竟然有人記得

Fuck qu~ 我係mix架

好掛住c豬既likef呀

連屙屎都要做 attention seeker

平時一星期至少開兩，三次㗎
我想睇live呀

唔怪得佢屋企人麻麻地佢

實會啦 第一次見到實好大衝突

衝擊*

但如果佢有依個習慣 佢屋企人會唔會都有
正常細細個去廁所係屋企人教 個細路女見到呀媽都咁痾屎就學佢

就係屋企人教佢唔好坐出面嘅廁所
不過應該冇諗過佢會連屋企都唔坐

原來係咁 佢屋企人做咩唔教返佢係屋企可以坐
但如果我想去廁所見到塊板有舊屎真係屌出聲

佢話佢唔鍾意食好炸既事真係得啖笑
睇親佢食野好多都係好炸又油
不過佢又會駁返你話「唔鍾意食唔代表唔會食」
肥婆真係好識幫自己搵借口

最好笑係成日講ken中意食炸嘢 食到好炸 點點點咁
但自己每次食炸嘢之前一定會狂講自己唔中意食炸
呢樣先係最煩
如果係我唔中意食嘅嘢我一定唔會想食囉 仲要食咁多

咁撚大份都好難食野唔整污糟

我諗佢真係唔鐘意食
但睇到人哋食得咁開心
而自己唔食 會好蝕抵
所以都會食
當然cg食晒 就唔使爭

真係難為晒Cg

仲要坐中間 唔好執輸

我都有睇呀 覺得佢係想快d 食多幾舊軟殼蟹 結果咪整到件衫都烏糟 如果我同c豬坐埋一枱 會扮唔識佢算

Q仔係咪要夾3份1錢？ 真係好唔抵
食咗5份1都唔知有無

我都係咁話同呢啲人食飯一定唔會有下次

好mean呀 不過我鍾意

我睇到最後係飛睇 我見係ken埋單
但q仔係咪冇俾番錢佢？定係ken請？

真係 仲要貼埋錢俾c豬食

唔知呢 就算佢地請Q仔 我都接受唔到比人搶食

其實佢真係自私到爆
好耐之前睇佢去謝霆鋒演唱會
係極度擾人 係咁尖叫 大聲唱歌 又係咁搖個欄杆
雖然去演唱會都預咗有人會噪
但成場show都有個咁既人係你側邊 真係想即刻走
尷撚尬到

個條片真係睇到燥
完全冇理過隔離嗰個人嘅感受

佢去youtube fan fest都係咁
企正佢隔離都幾尷尬

啱啱重溫返
真係好恐怖 cg好似控制唔到自己
佢搖個欄杆果時好驚會爛

有俾返錢阿 Ken 呀
唔係話請
除3份 一人225

之後Ken 仲話嗰餐少少飽，CG話佢好飽
食咁撚多緊係飽

當係課金睇likef囉

我都記得係除返三份
仲有16 shell 條片又係到悔氣講「ken 比錢唔等於係ken 請，所以你地唔明白背後乜乜乜」

你唔講都唔記得有呢條片
基本上企佢隔離係唔會聽倒謝霆鋒唱 只會聽倒個白咭人仕係到全程鳩嗌

我試過睇演唱會 坐山頂位 隔離條友唱到好似c豬咁大聲 真係好想一腳伸佢走 嘈音黎

好撚恐怖 CLS

係巴士站睇緊用耳筒都聽爆聲出嚟嚇親格黎其他人

後面啲人咁平靜顯得佢更誇張

咆哮咁嘅樣

尊重啦

呢啲就要出聲喇
俾咁貴飛嚟睇concert係想聽個歌手唱囉

佢仲要覺得自己冇錯

即係就算鳩嗌細聲過現場音樂就無問題
CG仲要唔係唱 係鳩嗌 CLS

平時去餐廳likef食飯音樂大聲咪又閪晒面

呢啲人真係好自私

真人 Likef
近距離聽 jap jap 聽同呼吸聲

痴線，有咩好發悔氣
係人都知佢哋食嘢係除2俾啦
唔係CG可以咁計較份量？！

有下係佢嗌到隔離條女都望住佢勁深印象

冇咁好人嘅都即場屌鳩佢

仲要ken係咁影住人 後面fams都影倒晒
比我一定出聲

睇緊飲茶likef

因為要做自己

係囉，啲fans算係咁
我都會開聲屌

大家都好了解cg bb

唔知今晚有冇likef

我哋係忠實fans

嘩屌 好多年前喇喎
本身都唔知你地講緊邊個 一講呢句我就知
好記得佢講講下野背景好大聲「娘娘駕到！！！」

應該係有個觀眾見ken 比錢就話ken 請
之後cg 又唔岩聽囉

好掛住cg likef 呀

講起佢食嘢食到件衫污糟晒
佢泰式午餐likef好閪
Ken叫佢幫手拎住盒飯比佢落茄汁
Ken唔小心濺到佢件衫
Cg勁閪咁話：我咪講咗幫你拎住ge條件係唔可以整到我囉！你就係整到我⋯⋯下刪一百字
真係勁閪
幫少少忙仲要講條件
仲要係自己男朋友
小小錯就當住觀眾面前咁樣屌柒自己男朋友
真係抵ken比人戴綠帽

想睇返嗰段ge話 好似係大約0:33

幫你補充下
泰式午餐likef 31:44開始
真係西到。。。。
如果我女朋友係咁，我一早飛咗
少少事都發脾氣

果次仲話同蛙姐食飯如果唔係一人一碟而係咁樣share食嘅話 蛙姐有冇食到十分一

隻蛙應該有做過功課先出嚟食飯啦
不過ken對住第二個女仔，可能都懶gentlemen

好撚恐怖

佢地拍片都仆街啦
D 人比佢影到又唔幫人blur 返樣

ken 快d 自立門戶啦
知你mon 左六個post 應該有決心
呢度有班手足撐你

唔該晒！

上次likef有觀眾問幾時開新channel
Ken真係諗諗佢

仲要特登 Ken:

佢成日話Ken乜都要佢頂
其實好多時係cg搵ken 出嚟做擋箭牌
平時喺餐廳有咩唔滿意都係咁叫Ken出聲

呢度整到佢件衫就叫三叫四
件衫成塊地布咁 達漬一洗都甩啦

新嗰條片cg like咗好多cm
淨係唔like有人叫ken開新channel嘅cm

好似獅子
真心如果我去睇演唱會隔離有個咁嘅人我真係冇哂心情睇一定勁燥

咪臭係
扮晒有潔癖咁
總之自己污糟就得
人哋唔小心整污糟佢少少就唔得
西女人

真心話自己潔癖係咪笑話

Focus錯咗去佢個肚到

今晚係咪又冇likef
睇咩舊likef好呢

唔知睇唔睇Fans meeting個條好

睇左cg幾年 佢gut起條尾都知佢想點

笑死

因愛成恨

佢真係好撚閪囉唔知以為ken做錯咩事
佢件乞兒衫整污糟有幾撚閒呀又話d紙巾好cheap

睇睇下又講自己黎m 佢係咪日日都黎m

真係唔知點解睇親likef佢都嚟緊m
再唔係就係急屎

呢個真
次次都係食食下野又肚痛 要痾屎

c豬生活: 食 痾屎 痾尿 嚟m 拍片 likef 訓教

個格閪到仆街
：喂呀！！！！！！！

食道同直腸連一直線

工作嚟嫁
全日都工作緊嫁
你以為我哋直播瞓教真係淨係瞓教？
其實都係工作緊

屌笑出聲

真係好撚自私睇演唱會坐喺佢隔離真係仆得街
條片好似聽佢唱k發癲咁
都唔知佢平時入戲院睇戲會唔會大聲傾劇情d人黎

勁港女

啱啱立下眼睇錯 以為頭一個係食屎

見到佢後面果班人無奈到
隔離果個直頭懷疑人生咁款

佢班 fans 仲要幫佢兜話戶外演唱會係咁先 high

比咗錢入場睇然後隔離有個咁cls嘅人
我都會懷疑人生

佢把聲有種魔力 一嗌就會令人好撚燥
明明佢平時食嘢都整污糟唔少啦
應該經濟豐富架

*經驗

High都唔係佢咁誇囉 佢呢種已經叫做騷擾

記得好耐之前睇 佢好似話隔離嗰個係朋友黎

仲有屌呀ken

嗌到劏豬咁
我喺現場真係搵埋附近三十個觀眾一齊抬走佢

仲有屌觀眾

要搵30個人抬笑左

佢班死忠有份害死佢
等佢真係以為自己冇問題

屌背景音樂

呢度都係fans變haters
但心底都係想佢好 想佢改下性格
可惜係佢心目中無資格批評佢

屌啲嘢食貴

屌唔夠道地

屌日本

我都係fan變hater

屌天氣搞到濕疹

屌的野細份

屌天氣搞到濕疹發*

如果係啲咩幾千蚊件嘅名牌晚裝裙就話咁嬲啫
佢啲衫本身已經成塊爛布咁又用漂白水洗到一達達咁
再多達漬咪一樣

屍豬一個頂三十個

又睇

咩又睇

依家仲有冇睇？

睇緊d泰國道地片
燒肉果條片 40蚊一個人任食
見到都唔想食 仲話得當地人去以為好勁

個啲真心唔敢試

朋友都可以閪面既
比著你約個FD去聽CONCERT佢首首咁樣鳩嗌你都冇癮啦

咪係 朋友就應該更加照顧人哋感受

去旅行有機會梗係想試下d 高級餐廳
點會日日都食711呀food court呀街邊檔

因為c豬話佢地去泰國係生活唔係旅行，所以餐餐食7仔

佢幾時見過人生活係餐餐食7仔
係香港生活都唔係咁啦

為左7仔d平野食同平串燒先去泰國姐
日日留係間屋又唔出去體驗下

啱啱睇咗 嘈撚到

我係香港生活 都唔會餐餐711啦搞笑

我想像到畫面

ken唔覺得柒先好野

其他人頂多都係興奮fing下手跳下 得佢癲咗咁。。我去睇最鍾意嘅外國明星都冇佢咁誇 成條片得佢同謝霆鋒把聲

佢仲唱得大聲過lemon

好彩佢企第一行
如果佢前面有人咁個條友隻耳仔可以rip

真係一定鬧爆佢

feel 到企佢隔離個女仔俾佢搞到好冇癮

特登睇咗 笑死

佢哋去蘇梅島個次 喺食咗N餐便利店
同至少兩餐food court
同一個商場嘅芒果冰同榴連野飲
超市都掃左啲貨&雪條
我冇記錯嘅話仲有食咗酒店包嘅自助早餐
酒店連埋嘅coupon補返40泰銖食咗一包朱古力薯片一件Brownie三件鬆餅/cake仔
係咁話蘇梅島啲餐廳好貴留返出曼谷先食好嘢

好似係一餐都冇去food court同酒店以外嘅餐廳食正餐
雖然天氣唔好 去得一次沙灘 行only 但一樣係蘇梅島酒店外值得做嘅活動都冇做過

仲要係咁"嘖"阿KEN
聽到都嬲

出番曼谷先食好嘢嘅意思咪又係10baht串燒果d

係咪睇果條螢光肉BBQ？
果個燒肉盤好似榨橙汁果啲工具
見啲肉不停跌落去又碌菜食
好核突下

有冇LINK呀

係真心未見過有d咁恐怖嘅肉
道地同平有咩用 見到都唔會想食

Cg 仲可以包容到冇冷氣
濕疹好似突然無哂事咁
一幻想到現場啲人有臭狐就想嘔
食龍肉都冇味啦
Cls，真係價錢平就乜都得

係Food court都有食豬肉串燒嘅 係咁講30baht一串 貴過曼谷

仲要間餐廳唔方乾淨

第一次試過唔可以放咁多肉上去烤
轉個頭又放成堆肉上去

其實30baht都正常啦 點解死都要食埋啲平得太過份嘅嘢食

好低能
去當地旅行又唔去食當地餐廳
不如google啲相當自己去咗啦

得罪講句，cg、Ken 呢啲真心係傻鳩性格來
佢地拍條片review下當地餐廳
分分鐘仲多人睇啦
長遠講，咁樣仲有view數有收入添
變相補貼佢地去旅行
好過次次去食7仔

屌大阪燒有章魚燒味

會食爆谷食到japjap聲

人地係曼谷有去道地餐廳咖
仲要瘋狂講好道地

會勁想一巴車落去

會聽到佢喘氣聲

笑撚到痴線 諗起黑人抬棺材但fail左果條片

香港啲7仔好難食...狗也不屌
台灣啲7仔真係多野食好多，又有關東煮又盛

你識咩呀果啲叫道地野

唔該哂
真係好恐怖, 都唔知咩肉黎, 佢好似食到好滿意咁

大家有冇睇過泰國午餐likef
食埋d超市垃圾便當好似搵到寶咁
仲要maxvalue明明係日本超市
佢地好似以為係泰國當地超市
係咁話好平好正好道地

佢做咩講 十分之地道呀？ 無理由架，呢個唔係我見開既屍豬黎

佢平就滿意咖喇

係咪講錯左明明係道地先啱咖嘛

大家有無幻想話如果呢餐出現係日本，屍豬個反應會點

多謝佢拍依條片
講真冇乜youtuber夠膽試依D
令我大開眼界我諗得本地人先去
果然夠曬道地

邊捨得買爆谷啊
Cg : 60蚊喎。。。60蚊喎。。。。真係要買。。。。？

泰國戲院就唔貴

我之前都泰國都係食30bath一串
去完番黎先睇cg D片
個陣仲覺得好可惜冇食到佢地推薦7仔茄通同飛碟
但追post見到有人話唔好食
同埋泰國d野咁平 去到食間好d既餐廳都唔貴
真係唔會想食food court

你有無好似佢咁食到陰毛

你岩

有就一定唔會食啦
我食個間見佢係超多人排先幫襯
佢晚晚都可以賣晒 好多當地人都排隊買
同埋遊客區睇落都乾淨既

呢啲先係真道地

係咁loop佢嗰句 唔要呀
好似睇緊動物園啲馬騮咁

呢個我都有睇
Ar ken俾佢話到頭耷耷
之後唔撚出聲唔理佢

邊有馬騮咁肥

銀背大猩猩

啲肉好似碌極唔熟粉到

Ken都係垃圾肚
20B一碟飯都敢食
仲要食三盒
話好飽好似放題
但用三四十蚊就有放題ge分量
兩個天生一對

仲要唔見佢地又屙又嘔呢下先勁
我諗佢地個胃真心勁

可能訓練咗好多年

百毒不侵

救命呀 我睇緊佢地旺中介紹野食條片
係平就好食都算
佢叫個羅宋湯雞蛋仔 續粒比佢咬過哂

後面又講返道地

佢哋一講比較香港同泰國就皺晒眉話唔鍾意香港所有嘢
咁唔鍾意不如佢哋唔好賺香港人錢
試吓喺泰國打工賺泰銖啦
睇吓佢哋咁喪食幾時會破產
佢哋其實只係鍾意泰國物價低
啱晒佢哋呢種食量係正常人十倍嘅人
香港生活水平咁高
佢哋學識又低
根本就完全無競爭力
難怪咁憎香港

明明佢食嘅時候都唔係好ENJOY，對住鏡頭又唔敢講真話，但片尾又不斷重複好抵好抵，點解唔比多小小錢食好啲

話說泰國vlog我覺得manson拍得仲好睇
平貴、地道/旅客區都會試
明明同cg一樣咁大食
但唔會好似cg咁令人反感
唔好食都唔會好似cg反應咁閪
又會做吓其他活動
洗錢又闊綽d 同呢種人去旅行先開心

利申：非打手 見上兩個post都有人提起佢同cg

咁應該都好憎歐洲

岩岩又睇番cg likef 發覺佢所謂嘅「潔癖」真係...十次有九次出街食飯都唔用搓手液，仲要有時會用手掂啲野食

我估如果食豪啲會令到佢地會冇錢係泰國生活落去

我個人唔中意manson
我寧願睇c豬 起碼可以笑下佢

仲要嘢食跌左落枱都執番上嚟食

佢句唔要呀笑到仆街 ken都好似偷笑
cg一路發脾氣ken仲掛住食飯
btw cg把聲好鬼難聽 好似好多痰咁

manson港豬又冇禮貌 衰過cg

泰式午餐likef
講到好似連紙巾都唔捨得買

本身唔識manson 但睇完痴線西都唔鍾意佢

其實有時覺得佢同c豬差唔多質素
又係成撚日懶係介紹埋d地道嘢果種
但manson係又煩又扮嘢過c豬好多
真心寧願睇c豬

manson咪又係一撚樣...
講野大大聲, 食野JAPJAP聲, 行為舉止都超級失禮, 有陣窮酸味
一睇就知係屋企冇家教, 冇讀過書果D死MK

睇Cg起碼都知佢唔會扮野
都睇得舒服啲

佢仲要唔敢屌
不停話好特別
乜都就住講
換轉係日本，一早屌到飛起

又平又道地邊會屌

係 真心勁失禮
cg雖然成日講錯哂d嘢但起碼唔會太失禮人先
cg仲當哂manson偶像咁 想嘔

總之係泰國嘢 乜撚嘢都好食！

應該都有7年啦
佢地好似拍咗7年拖

仲要冇冷氣
又熱 啲野又唔係特別好食
幾平都唔想去

有冇人覺得某程度上cg搞成咁ken有份寵到佢咁

好想試下自己食一盒家庭裝雪糕

佢真係好嘔心，成舊放入口再嘔返出黎
開心share 7:33

的確係，仲有班盲撐佢嘅人，事實上，呢到嘅人先係真心為佢好

我啱啱都睇左呢條片
果盒雪糕點樣可以十分鐘食哂
好佩服c豬

我地先係忠粉我地先最了解佢

好似食三文治咁

佢之後句 oh my god ^^ 同 in^^tersting 仲好笑

想夾份買架有雪糕嘅富豪雪糕車俾佢
睇下可唔可以1個鐘食晒成車雪糕

唔洗錢食埋嫁車都得

呢個真

冇冷氣係泰國打邊爐真係cls

邊有人咁撚樣食雞蛋仔架，真係睇到好撚唔舒服

扮哂唔鍾意食雪糕

佢平時食野覺得唔啱食都會lur 番出黎

今晚有冇likef
星期五喇

好核突

收皮啦佢好失禮

反左面啦

因咩事反面

平時講到唔洗care連登點講
實際上就勁嬲

我正想講
但我哋話得佢冇錯咩
又要睇又要嬲 都知佢有mon post

見佢唔開likef都知

所以C 豬bb 你唔好再理我地講嘅野喇
快啲做番自己
快啲開likef
我地好想睇你食野啊

人地有去過歐洲

我記得佢話真窮遊

佢覺得平先=道地餐餐都便利店 food court加夜市
其實泰國物價又唔係高，去的高級餐廳好的都唔會貴得去邊啦！依的就係佢哋所謂窮遊

男人唔係可以分到好開咩？

即係唔鍾意人地出聲淨係想要盲撐
咁就只能夠講聲：加油呀cg!！繼續講屎尿屁！日日2L飲品，1排蛋，1包腸

點解負面會吸引到仆街？

咁你都要有好感先會啪啪啪啦 男人咪就係睇對方有冇性吸引力囉

我個人覺得姐

錯手負皮sorry
呢兜野好似嘔吐物，仲要擺thumbnail

cg一定嬲到震講到幾唔撚care咁但肯定係度mon po

我哋咁愛佢 日日都叫佢開live
講佢都係係想佢好D姐
唔聽就算 又冇強迫佢改

唔通cg有仆街磁石

又話做自己 做乜咁care我地講乜

可能佢冇發現啦 佢的確要成長左先 唔係靠人地

好似劉馬車嚇親

同 CG say 個 hi 先

既然唔care 咁快啲開likef
記得唔好亂ban人呀 你都唔care出面講乜
做自己

幾時開likef呀屍豬？
好想睇 搲痕asmr同呼吸asmr

成日都話
”如果我care連登仔惡意攻擊就無今日既我”

咁就唔好mon post 繼續做自己
睇下ken頂唔頂得順既姐

佢唔開live 可能係mon緊post
24小時mon住 激死佢
激到佢失眠

好賤呀
雖然我都想睇

真？點解嘅？

又話連登係無聊論壇嘅

無聊又睇

忠言亦以 以後學佢啲忠粉講野 就繼續有likef睇有花生食

想知佢同連登仔有咩利益

在座各位都是垃圾,不用分那麼細

佢食牛角/牛大人果陣先誇張
喪叫喪食

佢成日講到自己好唔CARE
但又要MON 實谷到成塊面紅曬
然後係IG R佢D死忠搵認同感
肉酸到仆街

留名睇佢下次開likef 會唔會又睇到啲留言激親扮病

放心
佢一定會借D意搵D位去屌連登
但佢又唔敢講到明係連登
好撚肉酸

搲痕asmr

manson都真心個格差
個人無正義心
個陣個對藍絲兩公婆係咁屈CG拎白卡 又話佢拎綜緩又剩 係人身攻擊
佢睇住個live粒聲都唔出
明明manson同CG私底係朋友 又一齊BBQ過
好撚睇唔起呢種仆街

上次likef 佢話我地係吹水唔抹嘴嘅人

比起CG
Manson呢D至叫仆街加小人
又港豬又無腦 對政治乜都關心 日日飲飲食食
朋友比人咁樣話法都食花住花生
個人無正義感仲衰撚過連登仔

乜都唔關心

係仲要明明有係兩公婆個直播度留言
我記得佢係去留埋啲on9嘢
而唔係幫c豬出聲
好撚賤c豬唔好再當佢偶像啦

manson真係好失禮
一出關西機場就大大聲講粗口話好凍定唔知乜
之前睇其他post話佢係歐洲見到啲大衛像就指住笑露JJ
未見過啲人會咁失禮

我諗cg唔會笑冇jj掛

係生存 唔係生活

睇得兩公婆都唔會係咩好人
仲要由得人地話佢個fd咁仆街

c豬應該唔會就算會都係細細聲講啦
點都唔會有manson失禮

感覺個manson喺背後會恥笑CG, 但喺CG面前又會扮friend

我都覺

Manson似係啲狗眼看人低嘅人

原來咁賤格

CG係咪食野唔抹咀

一見到人講佢 就話
Ken 我唔舒服呀~

CG追Post有無追到 扯晒蝦

食番成筒雪糕降溫

男人係咪無好感都會拍拍拍？

Manson 係有果兩公婆鬧CG個live 中冇幫口淨睇
明明同CG都係fd 一齊bbq過起碼出句聲 或者quit 唔睇
之後CG有ig story 隱晦話好多雙面人youtuber 之類
果次事後佢兩個就冇交集 CG開live都冇講過manson嘅野

以少我唔係無feel點扯

會有人用肥沃嚟形容蝦

肥沃係形容土地

講緊佢自己

之前都係manson fans，但自從送中就覺得佢好撚港豬其實佢的frd有冇屌鳩佢

今日禮拜五唔知有冇likef睇

都係你個名咁

可能要搵個雪櫃咁大嘅紙箱笠住

其實邊個係manson 真係唔識
有冇圖

相由心生

Manson 真係好嘈...

live有觀眾留言提起manson佢地都會skip當睇唔到
雖然CG有地方係做唔好 臭脾氣 但呢件事上Manson呢D人仲令人不齒

Manson真係勁雙面
見高拜見低踩完全係正忠世界仔

manson嗰種係黑人憎 我覺得cg又未去到呢個level 至少好多人仲想佢改好先

cg至少西面準則相當一致 容易理解
manson真係垃圾

希望 CG 知道我哋先係真正好人
佢俾阿ken蝦我哋都為佢唔開心成日
冇講佢啲古怪嘢一日咁多

CG 你睇我地幾為你好 唔係盲屌架

係
頂多會笑9下佢 但都會想佢改變

究竟c豬d泰國片可以講道地幾多次樣樣食物都淨係識用道地去形容

又借啲意捱埋去

睇likef好鍾意講
咁大份兌返港紙xx蚊咋 !陰公
泰國d蛋真係好有蛋味囉

今日星期五喇
係咪會有likef? 我仲未申請番ac

因為冇其他形容詞
你睇完都唔知佢食緊乜
下下都道地 綠茶味架？

泰國啲國好新鮮！

啲野*

咁我有時都覺cg幾搞笑嘅
之前2019直播精華13:35嗰到
佢幫襯唇茶
個員工唔肯收佢錢追到出商場都好好笑

C豬mon梗post

睇佢有時on9左
阿ken笑鳩佢都好開心

依個笑到仆街
追佢哋追咗幾層樓

C豬搵香港錢係泰國梗係好好駛架，如果c豬係搵泰國錢加上佢咁食法 ，破產都似啦on99 搵香港錢係台灣都好駛架 低能

字幕一向係cg打

唔怪得要做香港youtuber

Agger
Cg係任性果種level
唔係manson呢種
至少我覺得cg bb 仲有得救

其實cg真係可以諗下移居泰國
不如識個泰仔仲好啦
唔想見到cg同ken互相折磨
反正做youtube無分國界

佢好撚搞笑，成日話over$30baht向泰國黎講叫貴明明兌番港紙都好撚平

Cg當自己係泰國人嘛
其實真係好岩識下泰仔
泰仔實覺得cg好好
善解人意又唔會下下扭去食貴餐廳

好多泰妹都好似cg身材

完全無錯
我上個post都係咁講
之前去旅行，見好多泰妹係cg身型
Cg自己都話，去到泰國，啲人都唔會眼望望佢
佢可以自在咁着泳衣
其實如果佢係泰國生活得開心
真係無所謂
反正youtube收錢都係用香港户口
佢返香港時搞定兩地匯款就係啦

其實我都覺得Ken有啲問題 佢自己開個channel 應該會好悶

same

不停講電線

唔知你地覺唔覺 呀ken拍片係會痴痢根
但開likef係唔會 唔知係唔係緊張得滯

20k向泰國應該洗得好和味

C豬幾時出黎解下我毒癮

20k 可以食到要六十個人抬佢

泰國啲蛋好有蛋味
泰國啲奶好有奶味

泰國d西瓜好重西瓜味

泰國豬肉好有豬肉味

泰國啲榴槤好有榴槤味

第一次見cg跑 好搞笑

agger
個post可以成立嘅原因係因為嗰件事係私事 但cg做YT 工作同私事嘅界線變得模 channel嘅賣點就係佢嘅生活
雖然拍片有佢嘅辛苦 但同樣佢亦都係多左唔同機會 唔同你返份正職會有人payme課金比你咩
要靠拍片搵食又唔想人留意成件事係矛盾

台灣Likef 嗌蜜汁雞扒做 摸知之扒(廣東話音)

猛果嘔奶(芒果牛奶）

佢地仲要講過拍youtube係俾免費娛樂你地

有聲

c豬唔好掛住post ig 快啲開likef

盆子其實佢想講碗

呢個好似係ken講 又唔諗吓自己係靠youtube搵食
無view你點會有收入同廣告

個次聽完佢咁講我勁反感！

幾時先有新嘢睇

係泰國叫foodpanda 啲外賣仔唔會偷食
香港個啲先會

我發現cg 同佢屋企人都係on 9 人類 因為我岩岩睇完佢補耳膜既likef 完全唔明點解佢地仲生存到 0知識到咁

咁忍得手今個weekend 唔開likef cap 水?
咁有骨氣捱到幾多個月

星期五仲未見到c豬

啱啱睇到佢去泰國其中一條片，原來food court都可以道地

捱到個post沉底

唔會比佢沉

睇c豬bb忍到幾耐

泰國啲芒果好有芒果味

樽藥油勁過睇耳科醫生
想知有咩成份

9點仲未有likef
睇嚟今晚都係冇

點改變？變性？

唔會沉準備又要開新po

唔好啦等左成個禮拜

今日終於忍唔住睇返佢啲舊likef

我唔信星期五六日c豬都唔開likef一定會等到

泰國的椰青好有椰青味

泰國啲串燒好有串燒味

泰國飲2L奶個條

唔記得咩名

一星期先得一次直播留底
會員要退訂架喇

呢個真係好離譜
耳仔咁緊要搞到聽唔到野先睇另一個醫生

仲要好似del晒啲舊likef

btw依家係咪冇課金就冇新likef留底

係呀

sosad

Ken仲要問咩係格劍

佢咁純情嫁咩

佢係咪較左淨新會員冇得睇番舊likef
舊會員依然睇到

依個就唔知啦

好悶呀c豬開likef未呀

話説佢channel個background pic寫住有時做人不要那麼認真 但係佢又係咁mon po又睇到好認真喎

唔開likef邊有得cap水 乜嘢馬丁每次都捐咁滯

屍豬你睇下幾多人等緊睇你likef
等住課金俾你架

Manson 之前介紹d台灣野全部都勁普通
又話咩世界級好食
係咪冇食過好野？

可能個馬丁係直接日日pay me佢呢

仲要介紹d嘢明明係人都知 仲狂話地道
但c豬介紹d嘢話係道地就係真係道地
只不過係道地到我唔會想去食姐

仲要on 9到 唔帶小朋友睇醫生 滴自家藥水 同埋9up埋係佢公公遺傳

講起food panda
我真心覺得佢兩個好奇怪
我都知真係有唔小實例係外賣仔偷食
但佢地係次次叫外賣都會提會唔會比人偷食左
好似佢五一條likef講話 死啦呢盒野無寫件數 實比人偷食左
屌你開都未開個盒就話比人偷食左
佢地到底有幾care野食份量

只要係重口味，佢就覺得好味

啲咁嘅觀念真係害死Cg
Cg話隻耳已經聽唔到 佢屋企人都可以唔理

manson又係食得好濃味

流黃色既水 跟本係發緊炎 係膿黎

睇完cg睇演唱會條片
有d想佢開live唱謝霆鋒

我反而有另一解讀
我覺得係因為cg由細到大講嘢勁撚誇張
連佢屋企人都唔信佢

佢話係遺傳

屌 咩事 真心o 撚左

佢呀媽都話平常

慘

就快D 料爆到要兩個REPLY先整合到

可以睇Q仔有條live係同CG唱K
search Q仔 catgirl 唱K 就有
即刻淆底 唔敢唱

今晚又冇likef

C豬MON 緊POST好嬲嬲豬

睇緊泰國Let’s relax按摩片頂癮

又自打嘴巴

Cg bb睇長遠啲
我地成班巴打，不停追你啲likef
又開直播post
入錢落你袋啊
雙贏

c豬~唔好嬲啦快d開likef啦

準備開新post喎

已經準備好等傾到1000

真
個POST係永續

睇死佢呢兩日都會開likef 唔係點夠錢開餐 買40條腸仔

佢激到一日出幾次IG STORY R佢D死忠安慰佢
但又要扮自己唔上連登唔可以直接抽擊
忍得好辛苦

究竟第10 個POST前C豬開唔開到LIKEF CAP 水呢

又話通常星期五六日開likef嘅
今日星期五啦
(明明之前係幾乎隔日likef)

其實冇連登
佢邊有咁多忠粉
當初都係有巴打開post講佢
分分鐘係ken上來開post做打手啦
早幾年個fans meeting
仲有人開post貼相
上哂熱門
扮乜唔上連登

好開心呢度同大家傾計 我好少睇痴線西lu 成日都skip 呢度好少嗌交

除咗kafai 冇人鬧交

冇連登幾年前SELL佢勇者塔肥婆佢應該連30K都未必有

零道德撚

諗起之前啲護蛙手啲pattern
1.人地拍拖拍成點關你哋咩事
2.人地鐘意食咩唔洗同你地交代
3.唔覺佢地食個啲野有問題
Etc

呢度大家槍口一致好團結
搞到D 窮撚食免費餐死忠kafai想上黎帶風向都比人屌走

泰國after you就嚟係香港開
諗起c豬之前係泰國成日話after you好難食
話唔明點解咁多香港人中意食
話自己中意d道地嘅嘢多d
睇死佢遲d就會去香港after you度拍片

我都少左睇痴線西
呢度冇嗌交好好傾

之前痴線西鬥黃個到真係飛晒

係得佢鬧人 然後所以人鬧番佢

敗走係Youtube自爆果下好笑
如果有CAP 圖可以下個POST PIN返

Cg fans有愛

成個gay佬樣咁

佢淨係係第一個po出現過
之後果5個po唔敢再出現

佢係基佬之前同wallace一齊

岩呀！個邊日日都鬧交 次次都要飛黎睇

呢到真係好和諧

D人講野又mean又好笑

黎到香港價錢又貴左 再屌多幾錢重
Cg:啖啖都係錢呀!

佢仲要不停講
之前生日係酒店開likef又講
個條likef又係煩
又係嫌啲野貴
不停講錢嘅味道
然後唔知又想食乜
睇完價錢又屌啲野貴
之後又係啲豬粉見佢咁撚煩課埋金比佢地食

After you貴呀嘛
貴就自然唔好食

貴＝垃圾
10baht最正

又唔夠道地

補返當日睇likef忍唔順燥左嘅cm

證明cg促進和諧
仲唔快D開台 cg

證明過江龍係伏

最記得我post完張家屬圖，之後有手足改左做gif

我地連登仔好多錢嫁 氹掂我地 包你長做長有

張相簡直就係呢個po嘅代表圖
你一po完張相我係笑左出聲

依度的人真心屌佢為佢好

真心好多建議俾cg 愛呀

我係次次一見到就大笑

睇緊泰國晚餐live，cg一邊話胃痛一邊咬住舊酸芒果

對Cg嚟講泰國芒果能醫百病

大家都係真心fans

其實痴線西係咩嚟 喺呢個po見到幾次都唔知咩嚟

佢係咁話呀ken唔好食哂我的野，我仲要食架 我胃痛呀

狙擊kol

鳩毛寸燒

係連登po嚟？
有冇link 想八下

螞蟻珍多冰

多謝佢哋嘅免費娛樂

你search痴線西就有

痴線西黎黎去去都係個的野
cg的料得意的

睇咗 呢個po好好多

睇緊蘇梅島片
佢讀coupon讀做coubon

有冇link
點解我成日都搵唔到啲泰國likef喺邊

我哋日日重溫舊片
啲片會唔會好快比我哋睇晒
Cg開多啲likef啦

對唔治 又唔記得不推文

會已經翻睇左好多 每晚都睇

唔知係唔係我有睇過佢啲likef
然後你哋又狂睇佢啲likef
呢排youtube成日推介你地睇過個啲likef比我睇
你地一講睇左咩likef
YouTube homepage就會見到

FBI is watching you

就第7個post

After you 好好食wor

好鐘意佢個芒果糯米飯刨冰

啲嘢計返港紙都係十幾廿蚊姐 咁都話貴 有冇咁乞衣呀佢地

推薦大家睇呢條片 游水嗰part

開咗post以黎先likef得兩次

對佢地嚟講真心要10baht先夠平

正確嚟講開左一次
再之前果次係痴線西傾到過嚟

屌 啱啱睇到買雪糕 收多佢一baht都講到好肉赤 一baht係2仙咋屌 cls

點解會過左向依度傾既

係咪奶茶果度係囉1baht都肉赤有冇咁慳

忍唔住重溫飲早茶，一啖一舊腸粉，兩個人兩碟勁正
我平時同屋企人三個先食一碟，慚愧
唔知有冇人發現其實Cg都好有禮貌，上菜會講唔該
唔好同隻垃圾Manson拉埋黎講

可能係用佢D錢買唔係用公數

果日係c豬直播緊嘅時候大家係痴線西傾得好開心
傾左成幾版定唔記得十幾版 最後俾人話所以即刻開po繼續傾

唔係呀 買炒雪糕個度呀

冇咗1baht好肉赤

對唔住呀 連續兩嘢又唔記得不推

唔明點解要泰國人身份去衡量番當地物價明明自己係遊客

呀記錯左 奶茶果度都係咁
走冰要加5baht 但份量係多成三分一
佢都唔加錢

佢地唔想個邊講cg?

慳番十次就食到一串串燒喇

係傾咗10幾版
真係傾得勁high

真 5baht又肉赤

其實鳩毛寸燒係邊條片 想睇

10baht串燒？

好似話其實唔係咁多人想知Cg啲野
不過都冇理由騎劫人地個post嘅
所以開新post討論都好 集中啲

都係既

唔知呀 見到上個po有人講

佢哋已經代入咗自己係泰國人
連local market都識去

係囉淨係講c豬都講到就嚟第7個po

咁啱睇到佢地食個早餐係89baht
c豬話係泰國人嚟講算貴
佢係咪當左泰國人係貧窮到死果種

食道地food court 燒肉 餐廳 串燒

一語中的

講真俾我都未必會去佢介紹嘅道地嘢

佢條條片都有咁講，話siam的野貴

就嚟要開新post

已經準備好

佢自己都係向泰國生活左唔係好耐

我的同事講去泰國會食高級日本野同西餐佢話抵食過香港

屌 點解仲要食

其實佢生活左幾耐？會唔會一兩個月當係
佢應該係好細個去啦

係細個呀 佢哋話住鄉村

係其實認真泰國冇乜特別貴嘅餐廳
c豬成日話central商場係貴價商場
但入面d餐廳基本上都好平 一定平過香港好多囉

Siam不嬲都係貴D
咁咪唔好去囉又要嘈過

人地過左10bhat就話貴

仲有佢成日讀siam個發音懶係道地
但明明泰國人都唔係咁讀

其實佢都係食香港有既野，但又俾佢吹奏到勁好食

泰國人篤屎都香啲啦

好細個去過泰國，但大左都係冇咩興趣去多次
個人印象麻麻

我個人都幾中意泰國嘅
但一定冇c豬咁誇張
因為泰國其實都幾污糟
比起泰國 我會中意日本韓國多d

catgirl直播不推文討論區(7)

我都覺得泰國比較污糟我係日本fans
但老豆老母好鍾意，特別鍾意去清邁同華欣

.